普京發言人：有關普京健康問題及擬辭職說法屬無稽之談

普京發言人：有關普京健康問題及擬辭職說法屬無稽之談

俄羅斯總統普京發言人佩斯科夫，反駁有關普京健康出現問題並計劃辭職的傳言，佩斯科夫形容有關說法是無稽之談。

佩斯科夫表示，普京的健康狀況非常好，至於被問到普京的辭職問題時，佩斯科夫表示，總統並不打算辭職。

較早前，英國《太陽報》引述莫斯科消息人士報道，聲稱普京因為與健康有關的問題，正計畫在明年辭職。

成班傻撚係上次金仔手術失敗Ｄ傳言仲比人ＦＯＯＬ唔夠
係今次普京傳言都要比人ＦＯＯＬ多鑊

真係退落黎就算啦